阿姆斯特丹多唔多支那人

人在荷蘭但唔係ams附近⋯過兩三日想去行下⋯想問個邊多唔多支那⋯我又冇口罩+唔敢戴⋯驚危險⋯

push 口罩都冇得買了

被支那人買曬？

聽講係⋯ 啲人又冇罩

上星期喺ams機場都係得啲把撚散裝口罩
仲要冇牌子 得個透明密封袋袋住

冇記錯3.99歐3個

上個月去完 都算多

遲啲去ams 仲諗住買口罩
睇嚟唔洗買

都幾貴下

12月尾去完
周圍都係廣東話
是旦入一間餐廳都聽到廣東話
以為自己喺香港

非常多，一月底去完
仲要勁多唔帶罩咳咳咳嘅蝗

平過香港

啱啱去完，唔算太多，口罩ams機場50歐一盒50個

叫我

多到仆街

全世界邊到會少支那人

多

Amsterdam 唐人街就喺De Wallen紅燈區隔離

Hi

邊敢去個頭 咁多蝗

$50 依隻係邊款 n95定 普通外科？

外科

去得Amsterdam 冇人會因為怕咗班中國人就唔去De Wallen .